# CINEGO #

Application de gestion de réservation de billet de cinema avec réservation de la place. 

### Règles d'architecture ###
Architecture MVC 
- Model : 
- View : 
- Controller : 

### Règles d'IHM ###
La résolution d'une fenetre : 1280\*800
Les polices ne doit pas êtres modifiées depuis scenebuilder : on le fera en CSS

### Dépendances ###
Utilisation de maven pour gérer les dépendances
- JDBC pour la base de données